留低想同佢講既說話

一直覺得你好重要 重要到唔敢太接近你
怕太近接你會控制唔到自己 會想獨佔你 怕你拒絕我
所以一直淨係敢同你做普通朋友 間唔中搵你whatsapp
你講既野我都記得 你講既野我都好在意好緊張
可以見到你已經好開心 會好期待見到你
你旅行寄比我既明信片手信一直保存得好好
直到有次我好唔開心 搵你傾計 你又肯出黎陪我
我先發現再無辦法控制自己 好想日日見到你
只要見到你 就會覺得心情放鬆
所以一直諗唔同方法約你
可能我搵得你太多 你覺得我煩 所以開始唔想理我
我知我地無可能 但我只係想見你
可以間唔中見到你 就覺得夠 就覺得好滿足
好掛住你 好想見你 你對我真是好重要
就算你當我是兵當我是咩都唔緊要
真是好驚你唔理我 好驚你唔見我

我知你好受歡迎 但唔好唔理我

一直以為不擁有不失去
但原來不擁有都會失去

知你有睇高登 不過知你有冇睇連登
如果你咁岩見到 希望你會理返我
我以為唔會再咁煩

唔介意比人話我垃圾話我廢
感情真是好難控制 佢對我真是好重要
雖然有啲1999 但講左出黎個人舒服好多

你，好不好？

其實我會一直等你 ，
希望你有日同我講 你想認領番哩件失物

唔搵人？

hi
好耐冇見
最近好嗎

别來無恙嗎？

我屌爆你個閪阿 屌穿你個閪阿
乜撚野阿 屌你老母阿

好大仇厚

其實每次見到佢件蛋散做避嫌既行為就有d sad
我諗我都已經夠哂規矩無表露過d 咩出黎俾佢估到

Miss u and miss u

你要幸福

可不可以你也剛好喜歡我

我想繼續等你 縱然知道只會係白等
祝你幸福

你好煩好黑我憎

下個會更好

點解要周圍flirt女

好多謝你個時咁仆街
溝我又唔撚同我一齊
仲要釣住我然後搵個自己更中意既
如果唔係你 就唔會可以失戀個時日日有人陪
我同依家個個就黎一年啦
我好幸福 多謝你

有一個農場，雞的數目是鴨的四倍，但是鴨又比豬少九隻。
鴨和豬的數目是六十七隻。請問農場所有動物的腳加起來共多少隻？

你話過： 唔可以對佢唔住 更加唔可以對我唔住
但最後原來一切都係假
揀一個都係唔要我
係大話 一個大話兩個大話
一句到尾 你唔夠中意我

其實唔洗你可憐
你講一句我就唔會再搞你再煩你
點都好 心底裹冇嬲過你 仲好掛住你
但我唔會再搞到你
我話走就走唔會再多講挽留
我覺得我就係咁And i am proud of myself

我會更用心對人 更用心生活
以後唔會再驚咁多
點都好 多謝你

I can't get you out of my brain

我屌你老母阿 仆街去死啦死賤男
自我中心到死既垃圾 軟飯王

掛住你這個好友
如果可以重來
我會選擇沉默也不會再追你了

掛住你 同埋 好掛住你

其實好想搵你